LIHKG香港女神總會盃非聯賽參賽女神提名結果及第一圈賽事抽籤事宜

提名post:

以下為最終提名結果

江嘉敏9
陳靜9
連詩雅8
趙希洛7
林穎彤7
唐詩詠7
楊文蔚7
鄧洢玲6
方皓玟6
李幸倪6
--------------------------------------
黃婉曼5
楊偲泳5
蔡雪瑩5
鄧佩儀4
楊卓娜4
鍾嘉欣4
黃麗幗4
羅鈺文4
陳倩揚4
譚嘉儀(歌手)4
崔潔彤4
湯怡4
陳自瑤4
岑樂怡4
張秀文4
高海寧4
譚淇淇4
林欣彤3
楊秀惠3
吳若希3
陳俞希3
蔡明思@SG3
余逸思3
羅彩玲3
葉晴晴@Robynn & Kendy3
陳貝兒3
董嘉儀3
唐寧3
伍怡欣3
孫曉慧@Robynn & Kendy3
李旻芳2
宣萱2
關凱珊2
宋熙年2
關心妍2
李亞男2
陳凱琳2
蔣家旻2
鄭嘉欣2
鄭萃雯2
鄺潔楹2
張寶兒2
黃天頤2
黃家慰2
陳逸寧2
江若琳2
張欣欣(模)1
田娜1
張加恩1
梁茵1
鄧紫棋1
楊穎1
張寶欣1
李蔓瑩1
蔣祖曼1
張紫櫻1
梁芷珊1
黎紀君1
趙詠瑤1
傅又宣1
蘇韻姿1
利穎怡1

根據提名結果,以下十名非聯賽女神將可獲第一圈總會盃參賽資格
當中包括: 江嘉敏,陳靜,連詩雅,趙希洛,林穎彤,唐詩詠,楊文蔚,鄧洢玲,方皓玟以及李幸倪

第一圈賽事簡介:
[冠聯 甲組 乙組]聯賽之女神聯同十位非聯賽女神 合共64位女神將會進行一場過淘汰賽,勝出者晉級第二圈賽事

而第一圈抽籤將會喺明天下午五時許舉行,相關情況屆時會盡快向大家公佈

live已開通,有可能需要用youtube apps去睇

或者用網頁youtube

Hi

屌你老味連登仔 中大比人班支那狗圍無人理

江嘉敏 - 49 - 對戰32
何雁詩 - 62 - 對戰32
菊梓喬 - 50 - 對戰31
駱文捷 - 25 - 對戰31
李幸倪 - 22 - 對戰30
孫慧雪 - 15 - 對戰30
袁澧林 - 37 - 對戰29
陳婉婷 - 17 - 對戰29
彭慧中 - 29 - 對戰28
湯洛雯 - 58 - 對戰28
方皓玟 - 38 - 對戰27
楊文蔚 - 59 - 對戰27
游蕙禎 - 7 - 對戰26
譚嘉儀(模) - 34 - 對戰26
周慧敏 - 23 - 對戰25
莊錠欣 - 48 - 對戰25
陳法拉 - 36 - 對戰24
李施嬅 - 57 - 對戰24
林泳淘 - 13 - 對戰23
蔡思貝 - 6 - 對戰23
姚子羚 - 19 - 對戰22
沈卓盈 - 63 - 對戰22
陳潔玲 - 47 - 對戰21
胡琳 - 3 - 對戰21
朱晨麗 - 14 - 對戰20
黃智雯 - 32 - 對戰20
王敏奕 - 52 - 對戰19
麥美恩 - 4 - 對戰19
陳靜 - 20 - 對戰18
黃心穎 - 39 - 對戰18
鄧洢玲 - 43 - 對戰17
張沛樂 - 1 - 對戰17
車泳希 - 11 - 對戰16
梁嘉琪 - 12 - 對戰16
劉佩玥 - 54 - 對戰15
陳寶珊 - 30 - 對戰15
蘇麗珊 - 51 - 對戰14
朱智賢 - 28 - 對戰14
梁凱寧 - 55 - 對戰13
陳煒 - 2 - 對戰13
唐詩詠 - 42 - 對戰12
勞嘉怡 - 64 - 對戰12
陳逸敏 - 44 - 對戰11
簡幗儀 - 35 - 對戰11
陳華鑫 - 31 - 對戰10
趙希洛 - 8 - 對戰10
連詩雅 - 18 - 對戰9
劉穎鏇 - 21 - 對戰9
賴慰玲 - 53 - 對戰8
黃德藍 - 45 - 對戰8
郭藹明 - 9 - 對戰7
吳嘉熙@SG - 40 - 對戰7
林穎彤 - 10 - 對戰6
黃翠如 - 61 - 對戰6
朱茵 - 16 - 對戰5
陳嘉寶 - 5 - 對戰5
歐鎧淳 - 60 - 對戰4
岑麗香 - 41 - 對戰4
文詠珊 - 56 - 對戰3
杜如風 - 27 - 對戰3
陳庭欣 - 46 - 對戰2
鄧麗欣 - 33 - 對戰2
黃心美 - 24 - 對戰1
林映蔚 - 26 - 對戰1

抽籤完成

第一圈首16場 916-917 每日8場
第一圈尾16場 1014-1015 每日8場
勝出之32位晉級第二圈

有咩問題

即係邊個對邊個？

黃心美 - 24 - 對戰1
林映蔚 - 26 - 對戰1

即係 林映蔚 對 黃心美

超聯女神會喺第三圈先會加入
換句話講,第二圈同第三圈都會各自有32位女神,進行16場比賽

第一圈賽程
2017-9-16
(乙)林映蔚v黃心美(冠)
(冠)鄧麗欣v陳庭欣(甲)
(甲)杜如風v文詠珊(冠)
(冠)岑麗香v歐鎧淳(乙)
(冠)陳嘉寶v朱茵(甲)
(冠)黃翠如v林穎彤(非)
(甲)吳嘉熙@SGv郭藹明(甲)
(乙)黃德藍v賴慰玲(乙)

2017-9-17
(甲)劉穎鏇v連詩雅(非)
(非)趙希洛v陳華鑫(甲)
(冠)簡幗儀v陳逸敏(甲)
(乙)勞嘉怡v唐詩詠(非)
(冠)陳煒v梁凱寧(甲)
(乙)朱智賢v蘇麗珊(乙)
(乙)陳寶珊v劉佩玥(冠)
(甲)梁嘉琪v車泳希(甲)

2017-10-14
(甲)張沛樂v鄧洢玲(非)
(冠)黃心穎v陳靜(非)
(冠)麥美恩v王敏奕(乙)
(甲)黃智雯v朱晨麗(甲)
(乙)胡琳v陳潔玲(乙)
(冠)沈卓盈v姚子羚(甲)
(乙)蔡思貝v林泳淘(冠)
(甲)李施嬅v陳法拉(冠)

2017-10-15
(冠)莊錠欣v周慧敏(乙)
(甲)譚嘉儀(模)v游蕙禎(乙)
(非)楊文蔚v方皓玟(非)
(乙)湯洛雯v彭慧中(冠)
(乙)陳婉婷v袁澧林(冠)
(冠)孫慧雪v李幸倪(非)
(乙)駱文捷v菊梓喬(乙)
(乙)何雁詩v江嘉敏(非)